鍾意咗一個男仔兩個月，決定今日要表白

自己香港 自己救 油

各自出力就可小病是福